D組 尼日尼亞 vs 阿根廷 02：00

心態決定一切

美欺話想提早放假
麻煩尼日尼亞幫幫手

真？

丹麥同法國踢默契波 同樣格仔會放水比冰島贏等佢可以出線 阿根廷點踢都冇用

出迪馬定梅沙定pavon

mesa

有陣容未

Any link

放佢炒幾球咁肉酸？

靠你啦美屎哥

1點左右

世紀大戰

有冇可能14角球呢...

Thx baba

放一球已經得

識睇一定睇哩場，球王登機前最後一戰

Armani; Mercado, Otamendi, Rojo, Tagliafico; Pérez, Mascherano, Banega, Di María; Messi e Higuaín

真係冇卡巴同阿古路

btw Dybala

究竟有幾憎迪巴拿呢

中場活力不足

力架三/五中場應該搶得贏

dybala搞美斯老婆黎呀

同問

繼續無戴巴拿同真係唔出阿古路

又冇靈感男神 出局啦

都唔係美斯排陣 擺明就係森保利

又話美欺話事，點睇牙路無得出呀

光頭佬正pk

老人陣 等死啦 阿甲老人又有正選

如果尼日利亞一心死守
成功摸和既話其實都有99%機會出線

又冇2+b點贏

亞軍廷大勝再加埋冰島和波就晉到級？

2&b又冇正選

仲出enzo perez

Lo celso踢左成季好波永遠唔出

你個雲加教緊尼日尼亞咩

1:0都晉其實

係阿根廷比人屌到痴線
咁都仲有正選

如果係美斯擺陣點會冇牙路

阿根廷贏2-0就ok

對力架用希古恩正確，
但係真係唔用dybala。。邊個做比美斯。。
究竟咩事死唔用佢

屌又冇dybala 唉

真係唔撚明

4231

屌 嬲

Dybala

dybala得罪左邊個

痴根

我得罪左邊個

今晚阿根廷會贏嗎

仆你個街 真係美斯排陣 流出果個陣

究竟用安素佩雷斯打邊係咩玩法 光頭佬真係痴鳩線

真係無阿古路
要all in 買對家了

咁嘅陣睇撚到眼都突哂

到宜家都唔撚明做乜唔出Dybala，Dybala搞過佢老婆嚟？

你係廢。我係比人針對

美斯知C朗12碼都炒
唔知心情會唔會好返少少

希望阿根廷否極泰來
嬴返場好波

有西瓜恩 冇大巴拿 注定失敗

所以戴巴拿係同美斯不和

美斯排陣第一個正選一定係阿古路

咪係

美c流出個陣唔係442咩 都唔係4231

大巴拿睇怕要睇到球霸退先上到位

you nigger球王留力淘汰賽啫

克羅地亞出副選玩玩了

fifa 官方陣係442
messi/斜恩雙前鋒

尼日尼亞 352

我諗起保方

尼日利亞

唔出阿古路

大巴拿屌左美斯老婆？

其實所謂副選都仲有哥魯卡 卡拉馬歷 高華錫 巴迪積呢D

其實真係冇人覺得出Dybala既作用唔大咩
上場佢都打得麻麻地

好似都係鳩斬左一球同鳩射左一球咁大把

級數上點都好過出件阿甲仔呀

咁既質素要坐 仲要俾d阿甲 葡超仔踢 真係退出好過

咁都麻麻

上場出得20分鐘 已經有威脅啦喎

美沙

香港竟然真係會有尼日利亞球迷

霉西

無agger路 對上次有波入都係靠佢喎

係，佢真係比人吹大左
岩岩出果個4231陣反而仲靚仔左

梅西梅西
正霉閪

冇人開冰島 克羅地亞 即討?

買左$500尼日利亞

同埋點解阿根庭唔用psg 個中場， 條友印象中幾勁， 分波都唔差

美欺仔加油呀

Keyman睇黎申請左唔講呢場

唔出牙古 邊個搏十二碼

搏到都冇用啦
搵美斯射

Pastore？

2&b已經搵到最佳位置

叫牙古射埋啦

條友今季踢得幾場

純粹想阿根廷出局👋

呢個陣真係唔差 比啲信心好無

有2&b球迷會
今日勁多人著尼日利亞

美欺all in or nothing

盧施素?呢樣又係痴撚線本身係佢同蘭仙尼 馬斯打中場正選 之後蘭仙尼傷左就索性連佢都唔出

還我卡巴尼路

尼日利亞加油！！ 李城三子加油

霉閪隊無撚曬士氣啦，唔踢踢下走佬已經當贏

今晚得丹尼爾

笑左 有唐文

請珍惜小花人生中最後一場世界杯賽事

我指now tv上面有條友自認係黑鬼隊球迷 仲要係伊禾比fans

如果冰島 阿根廷 大家都六分，得失球一樣，咁點計進級？

都係個句啦

前場5粒星
你出晒都輸既 無人會怪你

但屌你老母，依家你揸對同花順
你同我拆散去做三條, 你係咪玩鳩我呀

半細

美欺要收山了

會員2和b上左now?

應同 自殺特攻隊

戴巴拿rip

類聖誕樹陣

點解張洛尉咁樣衰 個樣中左幅射咁

小花都係deadline fighter既料
最後一刻先發力
之前輸波係營造緊張氣氛炸
你班傻閪

大家都4分

黃/紅

架空光頭佬唔成功

亞古獸 大菠蘿

係都唔俾戴bra娜正選

因為唔洗睇都知結果

球皇登機

下盤?

估2:1

已買和

香港10年前仲有人著簡奴波衫出街
童裝車仔好多米基爾平賣

咩波都有香港人捧架

利申：Musa fans，因PES2015必買而識佢

阿根廷條傻鳩教練

人生最後一場世界盃 冇理由唔出奶力掛

仲有點解一個補選球員可以打足兩場關鍵比賽既正選 佢真係咁勁就唔洗補選先入到隊啦

教練系

2&b

係

3:0

個天已經俾左次機會你隊垃圾小花朋友隊
就算最後出局都希望亞軍廷今鋪爭氣啦屌
打到好似上次對格仔3蛋咁包尾出局我以後逢小花/亞軍廷必反

係反美斯迷

點解唔出埋兩條煙 要出垃圾

me2年尼日利亞球迷

阿根廷

呢點真係最on 9...

仲要三場都唔同陣式， 好撚過癮

而家先黎玩442 輸到仆街啦

每晚幫教練雪雪雪又話你知咩？

都睇住美斯要搭飛機返去

點解阿古獸今場後備

on9教練玩政治

上場爆鳩教練

玩埋今場可以唔洗玩啦

場場唔同陣

咁姐係仲係光頭排陣

仲出enzo perez

我屌爆你老母

比美欺排陣 起馬有睇頭

咁既陣 仆街光頭佬 屌你老母

BBC班主持
夾埋逼害阿根延

但今場唔係話比英斯排陣嘅咩
咁都無阿古獸份？

真係間諜黎

架空失敗

靠你開飯啦 尼日比d力

十年尼日尼亞迷

戴巴拿又冇正選 食屎啦教練

美欺希古迪馬

呢場同決賽無咩分別
希古恩應該又會無表現

戴巴拿

留名等睇換希古恩換阿古獸

唔明點解仲要出迪馬

G持musa射撚爆小花

後備有得出都要還神

armani考牌 又係阿甲仔

有球王carry
easy

永遠都唔會見到最勁果5個同場

等睇比nigga 強姦身位

但出得唔荒好野
光頭佬唔死到臨頭都唔會換戴巴拿

唔出迪馬，咪出MEZA，睇你點揀

個龍第一次踢國家隊

睇死斜恩賽後又比人troll

其實兩個都打正前咁出都正路
但屌你唔出戴巴拿出佩雷斯就要屌

教練排定小花排

呢個龍聽聞近年係南美(哥撚/阿根廷)屈晒機

無阿古路就知係光頭佬排

黑鳩個梅沙踢完世界盃會唔會打大會呢

岩岩影住美C個眼神好似好不安咁

Vamos Argentina

之前打李城咪失敗左

36歲（考牌）

已經敗走左李城

去西甲踢會好過留係英超

好過上場架喇
上場死老竇咁

仲出阿甲仔

31姐

個教練堅戇鳩

阿根庭認真踢 唔洗再見美沙條on9

唔識禁條LINK

好過出卡巴尼路

enzo perez補選 仲要係holiday mood入黎
依條撚屌真係含到足總雪雪聲

出成班廢閪同自己踢 比你都咁既樣

兩個矮仔點解打啊

有無手機直播link?

reddit大把

Perez

大機會大和 阿古路都唔出 翻歸了

ViuTV會唔會突然播？

又諗起上場1:0果球個助攻

你d dos now e 咪會

會 播撚晒 播撚埋now個份

等睇完場阿古路走去打9光頭佬

小花佢地今年係咪借機嚟俄旅行，食下俄妹咁
踢波係其次

你地咁燈法 姐係今日美斯carry

往死裡打

好似迪羅斯咁屌落後換我啦換美沙on99

尼日利亞套衫又幾靚

講左好耐，有d想買

唉屌 唔想面對

BBC分析散步帝散步動作

Come on

睇緊bbc

先知阿根庭踢到幾咁柒

有好多位俾波都選擇橫傳

有無咩指示 我上去worldcup 個channel 都搵唔到

池巴係咪話今場有飯食

個個都

真係好撚型 買正版

等睇美欺完場西臉返更衣室

出場啦出場啦 可能係最後一次見messi 踢世界盃

開波

國家隊都可能係

其實每次d球員出場個陣
d觀眾哼個個節奏係咩黎？

美欺

成班斑馬咁

美欺精神左喎

球王比啲火我

亞軍延係咪政變失敗

2&B呢

睇下美斯又會唔會頭dup dup先

唔好DUP頭阿

冇得出

冇歌詞？

2和b冇出

美斯精神D

頭岳岳 有機了

阿根廷班人塊面西到

今日有態

今場起碼入3球

Messi

大炒格

個教練

我都係開呢條, 但我會開條清既BBC / ACE做畫面, 調返岩個時間用廣體條聲帶
咁既清畫面+廣東話

冇2&B
讓賽?

無2 and b

壓力大到

精神d啦

雙眼有神

仲係個仆街教練 死得啦

No2&b

國歌精神論

美C笑阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知邊度有貨

咁嘅陣想贏

睇得出美斯對眼有火
尼日尼亞大獲了

氣勢輸10:0

今日精神面貌好左

老豆番生啦

光頭佬有d似劉以達

inwobi we trust

美C輕鬆啲咁播

小花迷好忙，又要燈亞軍廷，又要燈格仔果面

目光呆滯
兩眼無神

痴線 尼日利亞嗰啲有霸氣好多

小花！

個球童咁高

要嬴呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

why no iwobi

agger

美斯登基好嗎

大麻B都冇屌

阿根廷都無出呀古路

上場坐後備咁勁

登機

今日幾多個var

美C頭先微笑 有機了

小花依幾天冇扑野
谷起曬

力架有氣勢好多喎

阿根廷今場後防應該幾好睇

今日又轉442 場場都唔同陣式

最佳位置

仲以為尼日利亞著主場

ON9教練

老婆呢排先黎左
係呢排有得扑

都係無限中出

冇美沙阿古拿沙維奧

Feel到美欺啲氣

屌9個教練

吸曬小花Ｄ淤血

小花個樣有d鬥心咁

on9唔好睇波啦

來了美欺

屌你老尾依d垃圾坐後備都覺得廢

換左第二個龍

唔係美斯排咩

亞軍廷出局集氣

今場都係教練排陣？

有冇sopcast啊？

d阿甲仔終於收晒皮

仲有perez

繼英格蘭又一送錢盤，尼日利亞上呀

今日似有火

出線啦！Moses!

黎料

但有機會換出黎

希古恩

踢返最簡單嘅442會唔會好啲呢

燈爆佢

屌你老未仲有Perez 同di Maria

要嬴呀

生死戰出新龍門

一開波就燈

踢出界屌你

第一球柒

唔好玩短傳就得

3場得1場著主場

唔通出上場條撚樣咩

佢都31歲

咁快斬出界

屌奶星 美欺跑步

美欺識跑

廢到

見到光頭教練扮諗野好想笑

阿根廷係咪要大炒先得？
贏1比0有冇用

都係阿甲仔

奧達文迪D傳控咁柒 點解哥狗會用佢

美斯跑

小花回家了

見到美斯識跑真係有種兒子生性病母倍感安慰

有冇出keyman

球皇會跑

FT : 2-2
利申：未來人

美斯追波

守佢老尾！

個旁述瞓醒未啲資料錯

我之前都係叫frd幫我訂，我都唔知頂

球員揀出場名單

阿根廷要點先出到線?

我都見到

原來美斯會跑

美C跑步啦

尼日尼亞守和都有機出線

台灣link無事好順

望落小花跑多左

阿根廷屌打

美斯竟然跑 球王要回歸了

美斯跑啦

美欺迫搶

cls 美斯狂跑

你同agger路又冇份

ching廢到冇得出

跑步神蹟

跑2跑唔係以為就會羸呀

唔出dybala
得 尼日利亞加油

追呀追呀

仲要Debut
創造奇蹟既條件齊晒

後防有d自爆feel

大奇蹟日

唔知點解好撚好笑

教練on能9

D傳波有d膠

All 咗尼日利日？

上帝令跛子能走

大勝吧,阿根廷

預左
係睇前面入唔入到波

如果冰島贏 亞軍廷起碼要贏冰島贏克地亞球數+2

梅卡度

原來美斯識跑步

美斯會郁

唔知有冇人黎送我機呢

笑撚死

瘋狂傳失波

就算贏到都對法國

offside照跑

成日傳出界

仲慢撚過尋晚西班牙

d傳波離譜到

追到先勁

原來換咗個廢龍

勁

出左幾多次

馬斯 屌你老母間諜黎

足球上帝令阿根停出線

傳去邊

阿根庭廢撚到

終於見到有D鬥心

0430?

咁撚樣都可以傳出界

睇美欺出局最開心

最後一場先搏

留意左2&b好耐 佢係類似吉祥物既存在
通常唔出反而會贏波

傳都未識傳 點大炒

馬斯極蘭奴交波無人拎

傳波都唔掂

其實點會搵佢打中場...

馬斯真係老啦

比上場有五個唔同人 玩咩阿根廷

你地依家咩時間

馬斯攰？

射啦

訓左2小時起身

個人溫溫鄧鄧

好撚廢..

尼日尼正幾勁

0510

阿根廷前場係世界
後場英甲都不如

祝你唔使申請破產

6:35

!!

美斯慘

根本唔係咩戰術問題
係出埋啲垃圾既質素問題

阿根廷又打0中場

0535

對黑鳩 換曬11個都贏

好痛

d傳波

0659

笑咗

小花

有無人見到美斯起身個眼神

same

好撚廢啊屌你老母

如果出到線真係會捧盃

出到先算

點解perez都仲有得踢

係咁橫傳 短傳又成日失

認真了

好耐冇見過美斯咁有決心

差d格拉廢高

馬斯

班中後場波都唔識傳，前面點拎到波呀

唔大炒都難出線

有冇link

柱邊？

睇緊BBC，點解個場好似咁靜

黑鬼邊夠阿根廷鬥

好撚廢

55

你用神威都救唔到亞軍廷

0630 now

尼日利亞 gogogo

d nigga玩反擊都玩死你啦

小花好落力跑

人地一對李城孖寶 爆都爆撚死你

係琴日e朗嘈

其實唔係美欺fans但又好唔想美欺輸

美斯個樣好冇鬥志

好嘈喎 啲阿迷啱啱唱歌

0650 acestream

musa又黎

亞軍廷條後防

梅沙鳩射

0845

最後一場先博命

屌

其實點解唔出戴巴拿

插下水先

和波都偷笑 阿根廷

美欺又跑又回防

小花登基，班黑鬼咁廢

個教練弱智

教練不是連登仔

係囉，反正messi都去返右邊

重話贏兩球

屈左機

美斯過兩個

堅持不能共存

唔得，個人好溫溫鄧鄧

教練想玩死隊波

小花好fit

小花最後一場終於唔散步

球王想話你知 人係點樣靠實力由低處爬返上嚟

一個進攻中場都夠多，前鋒又唔夠斜恩同阿古路

小花射門啦

what is that??
lag...

有link了
9:10

美斯

美斯最後一場先上力

哂哂

個個都講係最後一場

班力架都好快

美斯今場跑左佢一季既距離

美斯唔射

圖書館

美斯翻生

好驚班後防輸12m

好明顯啦

頂， 尾場先識跑

如果阿根廷出到線 美斯對牙朗不是夢

對面啲力架好似有保護色咁

小花呢幾下

呢隊nigga好似麻麻地

班尼加似乎可以

咪又係散步

你睇下尋日e朗

冰島贏佢地都

贏撚到法國先講

今場先搏

巴打 想要你條link 我果條慢

屌美斯係越位位置散步真係好型

係都要出阿甲契仔

美斯好似積極左好多

咪又係輸

黑人最勁係d反擊 爆得勁撚快

running mes

u=炸彈

美斯射12 0 goal lol

成3個夾美欺

美欺係咪想上半場爆哂 下半場出戴巴拿

今場亞軍廷有決心過上場好多
屌你老母森保利排埋哂D鳩陣

12attempts(0 goals)

亞軍廷波都控唔掂

都叫同一條線 如果琴日提子首名就真係冇可能

分分鐘你擺4個一齊打前鋒都好撚過出阿甲

黑鬼邊頂得住美斯呀

都係唔夠多走位

有無廣體link?

屌你啦

伊恩拿祖廢到

今場啲防守幾積極

同求

11:15

我明喇你哋講緊比賽嗰啲時間?
嗰啲要用vpn..

diu

呢場都過唔到啦

ihxxxxxxxx

差啲輸 後防炸彈

大伏嘅前奏

on9

仆街馬斯查蘭奴 我屌你老母呀

美欺12場0入球

馬斯差d自爆

個官方字幕係咪串緊美斯？
3場 0goal

Rojo做乜9

垃圾到

馬斯查蘭奴

0goal

屌你個閪咩 傳好d啦

馬斯查蘭奴果種廢真係

馬斯屌你

花式自殺

俾musa拎到波你就gg

班尼加係中場好好多

自導自演

馬斯走啦, 真係老了

馬斯膠夠未

屌，馬斯

馬斯派膠

打慣左中超啲垃圾波係咁嘅質素

伊軒拿祖真係好乸廢

屌你馬斯收咗錢呀

垃圾拿祖

馬屎

又係e因

換走馬斯啦 成個on9咁

冰島Goal

好垃圾

又派膠

馬斯咪撚再扮沙維啦屌你老母

Reddit試左好多條都死 求大佬整條黎

馬斯係咁甩

炸彈馬斯可以換走

Goal

係咪內奸黎嫁條友 頂

後埸好垃圾

間諜

亞軍廷條後防線真係嘆為觀止

有冇live link share

終於入

messi

messssiii

佢換埋佩雷斯 中場出埋盧斯素 前場打多個好過啦

美斯1:0

1:0美斯

致命回傳

跑車頭單車尾

屌你

1-0

今晚咁多人睇波

美斯手

小花入波

屌

maradona

梅西

以慢打快
班跑狗痴撚線

goal!

肥馬

老馬個樣

入了

私家q右腳都出埋

山區既小朋友又有飯食了

足球上帝

終於入第一球

所以話擺美斯落中場=on9

繼續登呀

入波

美欺Score

老馬

唔知點解好撚感動

delay

登機失敗

冰島入波 also

冰島狗死開d啦 出返去啦 屌你老母

2和b國家隊都無正選

美斯gooal

果然唔踢攻中先有波入

Messi Goal!!!!!!!!!!!!

MESSI

美斯，埋到門真係唔駛擔心

樓上快咁多

球王回歸

繼續強攻

開齋

做乜鳩呀後衛

真係唔屌唔撚上力

小花右腳

小花肯跑真係唔同

上帝

班尼加好重要

屌您一早出banega啦

伊軒拿祖屌你老母

終於

連登仔

入佢老母閪

邊個斬得咁靚

美斯靚

一早好咁打

肥馬真係好撚過癮

Moses

哈哈,有人要抄名找數啦

劇本來了

美斯呢球真係球王級...

比多啲火黎

美斯勁

見佢幾撚開心

美斯呢場好認真

小花留力

喊左

美斯, 我愛你

佢個樣 拜神口一

有d驚老馬心臓有事

又有飯開

唔出banega中場無輸送

神早睇好美斯

都話馬斯唔掂
睇前兩場
防係做到
但唔講攻
連中場hold波同交簡單波都唔掂

好波美斯！

有佢用波真係好好多

球王級

美C會同隊友傾計 唔同曬

果然當C朗柒嘅時候,就到美斯威

老馬上身咁撚樣

屌你！！！！！！！

控得咁靚

又黎生死戰小花劇本

好感動

右腳都咁靚

非洲班𡃁仔有飯食了

小花有位入就好撚有機

火啊 我要火

Messiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

一早咁踢咪掂囉
早兩場扮撚哂戰術大師 累撚死人

肥馬個樣

返黎啦

一控一推靚能到...

佢打中堅算啦

終於入波 美欺望天個樣

贏都冇用 格仔放水

岩岩先訓醒 但問出左咩陣
邊11個

rojo

唔反花了

控得靚到，一氣呵成

messi 勁到

係好波既佢..

呢場D 隊友唔同左 唔會一早比個波佢自己黎

攝影機影到翻白眼咁

終於有野食

非洲兒童有飯開喇

亞軍廷入幾多先出線

著火

First touch勁到

That's passion ... and weeds

CLS 跑住控兩下...

睇下一出班尼加就助攻

Messi入完馬勒當拿好似興奮到馬上風咁

尼日尼亞加油呀

控得好靚
痴線

等餵好似唔計

老馬: Thanks God

班尼加一早要出啦屌你老味

小花 控得好靚

美斯加希古恩雙箭頭

山區小朋友死剩幾個......

佢好似TAKE左野咁

Last 22 shots in world cup game 好狗

依球真係好波

力架踢死迪馬

係
之前中場on99咁

咁都走甩

呢條垃圾真係非一般既廢

唔講以為贏左世界杯

美斯起動個速度真係好快 尼日利亞出名跑狗都追佢唔到

Messi!

感動！落淚！

Messi👏🏻👏🏻👏🏻

見到佢個認真樣

上帝今場精神番即刻黎料

好撚靚

係咪右腳入波

冰島有撚入波咩
咪fake啦屌你老母

美斯登機了
出線對法國

尼狗要守波 真係難 如果依場係對冰島就仆街

散步帝終於醒覺了

到底我delay幾多 依家1514

好波

佢跑果下都知係呢下啦掛

今場咩陣343定點 冇睇開頭

DYBALA換件阿甲仔就完美

有罰

力架真係打開交

仲要右腳

如果冰島贏 要多佢一球

Messi!!!!

冰島加油

2分鐘囉

私家Q

J死我

嗚牙

不祥人阿古路, 雪到決賽啦屌

力架開始 mma

小花我愛你

一早咁打咪唔使俾人屌囉

佢既基本野黎

1. 冰島和/輸
亞軍停羸就出線
2.冰島羸
亞軍停要入多過冰島一球

bbc快你成分鐘

Banega
Messi

力架要反cup呀！

17 13

走位 控球 速度 射術

不如美欺搶埋領隊個位嚟做啦

老馬個慶祝表情係今屆所有球迷入面最好笑

有人造波差幾遠

1640

國家隊擺美斯踢攻中簡直係on9

前鋒先係路

屌 尼日利亞死廢柴

小花咁搏，一陣冰島贏波就好笑

Lm

有無link？d link死晒

1635

屌你老母之前都講左
緊係要將美斯推前半格起碼
你擺佢係中場想佢帶到入小禁區
定想佢同班阿甲閪小組到入去射波

而家出返班尼加 最好有埋盧斯素
最前阿古路/希古恩 美斯9跑半
趕走幾個阿甲閪
成隊波就正撚常晒

力架真係好廢 有兩球反擊打到思考人生咁 防守有廢 究竟上場點贏冰島

Now 依家幾多分鐘

同肥馬交換左靈魂?

大炒

1820

個龍

1820角球

我用sopcast睇俄佬

18:25

成隊波中場
最好波係佢
話就唔係top個幾位
但得佢控到中場/造到波

出埋盧斯素 推迪馬上去

美斯BB 加油

換iwobi出黎鬥攻啦吊！

之前出埋D阿甲仔
又排鳩陣
正正常常根本唔會咁柒

毒癮發作

Google world cup，有即時時間睇

Now e 慢now 30秒

acesteeam 1603

亞軍廷仲未出到線㗎！
仲要入多一球先可以！
得失球要係+1！

MMA

上帝終於返黎 唔反佢了

條acestream, 1840

Comeon 2 and B

點解你果個咁快

去直播360試下

冰島唔贏就出啦

嘈乜鳩死力架 推人都嘈

阿根廷啲龍真係

1840

真係出陣問題，反教練反得好

有冇人睇緊now
keyman係咪入左急症?

Etebo出哂手仲要咁燥

之前0：3個場唔hea踢輸多兩球
依家就唔洗咁驚冰島啦

360 s1

睇撚到好感動,終於入波

世界上唯一一個可以守到美斯既 真係森柏奧利

想睇馬斯查蘭奴派膠

未完場大家唔好咁快J到虛脫

花花!!!!!!!!!!!!!!!
GOGOGO!!

上面巴打條fox ace stream ok wor

冰島入未呀

李城三子

入佢老母!!

咁推人都投訴做乜

差唔多

可以比牌

mola mola

美斯我愛你, 你是我偶像

係 Given that 冰島贏

力架垃圾

1001

贏硬

好貼阿, 2005

力架黃啦

力架

控得超靚，埋門果下都勁

開vpn睇bbc啦

搵到個高清窒下窒下

力架比d 力

咁樣出排雲掌都冇牌

班尼加傳得勁靚

美c頂波

唔出2&B點入波呀

中場唔願接波 痴線

呢個真

心臟病

頭頂腳踢

摩閪

唯一一個中場識傳波

其實球證平時同D球員講咩?

開新?

Kagawa 開post 丫